警察士氣好撚好高脹 磨定曬棍準備21號報仇

你地班3毛收皮喇 唔好再出差佬士氣差...唔好針對警察呢d Post喇

經過714之後 721邊有可能唔團結打鳩我地

721 Full gear

敵進我退

BE WATER

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

我冇野講

決一死戰！

肯定啦
佢地真心覺得自己好正義嫁

誘敵深入搞佢後面